呀媽幾十年冇投過票，之後我一句佢就落左去投

我:
媽:
：呀媽投左票未呀？
：我三十幾年冇投啦，政治呢啲唔關我事
：今次投啦嗰個我朋友黎
：又唔係你女朋友關我咩事
：我溝緊佢呀，佢話當選同我拍拖呀

之後呀媽就好興奮話叫埋啲c9落去投你女朋友仔先
仲諗 求其作個藉口叫你港豬屋企人去投票啦，記住叫佢地投返自己友

Diu

【區議會選舉2015】監票真實案例參考
【區議會選舉2019】10點半樓下票站要人

Ok

你阿媽應該好恨想飲呢杯新抱茶

佢真係贏左唔好呃你阿媽咁不孝

要即去溝人

就算變基...我都要

留名睇之後點拆

贏左都唔知邊到揾條女比呀媽見

幫手諗下點拆

吹到咁大 等睇你出招溝女

U win

不孝子

話係朋友真係有用

老母返黎話：「屌你老母男人黎既」

條女當選左啦
但係打完齋唔要和尚
唔理我啦

樓主個名

我中途轉gay

票站要人呀

搵個女仔返黎扮女朋友話最後揀左呢個，之後隔一排問返話散左

可以溝唔到

恨娶新抱

可能要洗小小錢揾ptgf先搞得掂